[JJ插熔岩]香港寄iphone 去澳洲

想問點樣可以係香港寄iphone去澳洲？

去郵局 完

有電池都比寄

有電池郵局唔比寄
寄前職員會問你寄咩 同要寫表

有無其他辦法

Ups

一定要搵DHL TNT嗰啲公司

巴打知唔知貴唔貴？如果剩係部機咁寄

貴過aud $1000收import tax
你如果認為人地會唔知iphone公價幾多 報小左就仲衰
告多你一條 虛假陳述

結論係你澳洲買會平d
(連退稅既話

點解唔係澳洲買

因為個friend 唔見左電話 之後隔左一排搵得番 執到嗰個人聯絡我之後交左比我 但我但friend已經飛左番澳洲

舊機黎架